拍拖唔似拍拖

復合都冇一個月，已經放埋我一邊，佢有佢既生活，我有我既忙碌。平日wts都唔知有幾多句，一開頭都仲會講下你返工，放工，好冇營養咁，我就分享下我既事比你，有時想同你傾多句你就一句搭埋黎話攰，話沖涼，話打機先，咁就off左我。
我只不過想融入佢世界，了解佢多d。我平心靜氣同佢講佢又覺得我想嘈交，又唔係唔比私人空間佢，基本上佢想點就點，我只不過係想了解你多d，你分享你自己多d，你就一句搭埋黎你平時唔會咩都同人講，連屋企人都唔會，咁其實我係你邊個，有可能連你朋友都比我更了解更清楚你d野。
希望有人睇我廢up啦。

睇到頭兩個字已經知唔洗睇落去，你最初分得手都知一齊唔啱對方啦

騎佢

切你

屌你老咁

分手 同我一齊

我明你感受，我都好唔鍾意冇營養嘅對話，我都好想走入男朋友個世界，但佢又係乜都唔講，好不知佢想點，就快攰到想分手

屌，垃撚圾，咪撚再理佢

對方唔肯Deep Talk 其實已經唔似一齊/好難了解對方
唔通梁係講飲飲食食咩

情侶分手後復合既概率係89% 走得到最後只有3%

但大家過左咁多年後都仲鐘意對方，又覺得好難得

一齊左幾來啊，我都唔知我可以堅持幾來唉

啱啊，有主動提出過問題，但對方覺得自己好多分享，但佢果d就係普通飲飲食食，啊豬啊狗都知得，心入面果句就永遠冇我份

就快8個月，仲有幾日就8個月

想心靈交流下都冇，我唔開心想同佢講都冇勇氣唔想佢覺得我煩，佢唔開心或者發生咩都好都唔知有冇諗起過我

唔多，甚少，可能覺得我蠢，理解不了，我男朋友大我好多

同你經歷緊同一情況，之前都分過手然後復合，初初復合返日傾夜傾，而家幾日都唔知會唔會有一個msg

真係明啊，仲會覺得自己做得好夠，係我既問題，我都有問過佢既價值觀，睇法一傦迴避一係答到模棱兩可

我都經歷緊呢種情況 有時候覺得自己可有可無😞

呢d好難落去
過來人

好煩
講深嘅嘢你又未必明
講啲負面嘢又無謂 一齊都係想開心啫
傾得好哋哋 係要挖我瘡疤做乜?
不嬲都係對人歡喜背人愁㗎啦
到我真係有嘢relieve唔到自然會話你知
平時風平浪靜 你日日逗鳩我托咩?
五行欠屌 ?

正常女仔都想知對方點諗ge 或者講下我地一齊之後你覺得我點樣
淨係講玩樂 唔可能長久

啱啊，唉，日子愈長愈多秘密，坦白講我真係唔會嬲，最多當下人會唔開心，但你乜都唔講，下下都要估，我仲會唔開心。

我好想走入你個心，好想知你諗法啊男朋友